人民日報—所以中國境內的加拿大人都是死有餘辜的

所以人民日報的編輯都是垃圾

在華加人都是罪犯

正常人都唔會睇人民日報啦

老衲今次冇講錯月

死狗你想講所有